兩個人 6日大阪 4日東京 唱幾錢好？

2萬夠唔夠？

同埋跪求行程文爬下

睇你會唔會買好多野啦
如果正正常常都係買下手信咁實夠

撚知你大唔大洗咩

去埋環球影城果d呢？

唔夠
環球影城淨係入場費一個人都過千(唔想排隊的話)
大阪東京多野食同買
加上車費又貴
一條友最少萬五
如果係女人的話就再加多一萬

鳩知你想點玩
餐餐鰻魚，蟹，和牛咪唔夠
餐餐松屋就夠有突
自己計啦

Google好難？

又唔撚知你去到會做乜，點答你呀

去得咁慳不如咪撚去，100萬yen係基本

環球基本飛一個人都500 睇下你加唔加快證果啲
新幹線由大阪去東京都1000蚊一個人
仲有平時搭車 用多一個鐵路公司又貴一倍
同埋睇你去果到做咩啦
利申上年去呢兩到 24日先用左3萬

一個人定兩個人

幾年前去東京4日駛左7000左右 大阪4日駛3000但冇買衫褲